# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [no]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Episode 6: Trylledrikk-konkurransen

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Åh søren, jeg må visst ha sovnet med vinduet åpent igjen...
Pepper|2|True|... det er så kjølig ...
Pepper|3|False|... og hvordan kan det ha seg at jeg ser Komona gjennom vinduet?
Pepper|4|False|KOMONA!
Pepper|5|False|Konkurransen!
Pepper|6|True|Jeg må ha... må ha sovnet ved et uhell!
Pepper|9|True|... men?
Pepper|10|False|Hvor er jeg ?!?
Bird|12|False|kK?|nowhitespace
Bird|11|True|kva|nowhitespace
Pepper|7|False|*
Note|8|False|* Se Episode 4 : Genibrygget

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Gulrot! Så søtt og omtenksomt av deg å fly meg til konkurransen!
Pepper|3|False|Fan-tas-tisk !
Pepper|4|True|Du har jo tilogmed husket å ta med en trylledrikk, klærne og hatten min...
Pepper|5|False|... nå får vi se hvilket brygg du valgte...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|HVA POKKER ?!!
Mayor of Komona|3|False|Jeg, ordføreren av Komona, erklærer herved trylledrikk-konkurransen for åpnet!
Mayor of Komona|4|False|Det er en stor ære å for første gang kunne presentere hele fire deltagende hekser i denne konkurransen
Mayor of Komona|5|True|La oss gi en lang,
Mayor of Komona|6|True|STOR
Writing|2|False|Komona Trylledrikk-konkurranse
Mayor of Komona|7|False|applaus:

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|klakk
Mayor of Komona|1|True|Helt fra de store Teknologers union, er det en stor ære å presentere henrivende og geniale
Mayor of Komona|3|True|... vi må heller ikke glemme vår lokale heks, Komonas egen
Mayor of Komona|5|True|... Fra månenedgangenes land har vi med oss vår tredje deltaker,
Mayor of Komona|7|True|... Og helt til slutt, fra Ekornhaleskogen, har vi med oss vår siste deltaker,
Mayor of Komona|2|False|Koriander !
Mayor of Komona|4|False|Safran !
Mayor of Komona|6|False|Shichimi !
Mayor of Komona|8|False|Pepper !
Mayor of Komona|9|True|La konkurransen begynne!
Mayor of Komona|10|False|Stemmene vil telles opp med applaus-o-meter
Mayor of Komona|11|False|Første oppvisning er det Koriander som står for
Koriander|13|False|... dere trenger ikke lenger å frykte døden takket være ...
Koriander|14|True|... mitt utrolige
Koriander|15|False|ZOMBIEBRYGG !
Audience|16|True|klakk
Audience|17|True|klakk
Audience|18|True|klakk
Audience|19|True|klakk
Audience|20|True|klakk
Audience|21|True|klakk
Audience|22|True|klakk
Audience|23|True|klakk
Audience|24|True|klakk
Audience|25|True|klakk
Audience|26|True|klakk
Audience|27|True|klakk
Audience|28|True|klakk
Koriander|12|False|Mine damer og herrer...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|FANTASTISK !
Audience|3|True|Klapp
Audience|4|True|Klapp
Audience|5|True|Klapp
Audience|6|True|klapp
Audience|7|True|Klapp
Audience|8|True|Klapp
Audience|9|True|Klapp
Audience|10|True|Klapp
Audience|11|True|Klapp
Audience|12|True|Klapp
Audience|13|True|Klapp
Audience|14|True|Klapp
Audience|15|True|Klapp
Audience|16|False|Klapp
Safran|18|True|for her er mitt
Safran|17|True|... spar på applausen folkens!
Safran|22|False|... og gjøre dem sjalu!
Safran|19|False|Brygg!
Safran|25|False|Brygg !
Safran|24|True|... SNOBBE -
Safran|23|False|... alt dette er mulig ved å påføre kun en enslig dråpe av mitt ...
Audience|26|True|Klapp
Audience|27|True|Klapp
Audience|28|True|Klapp
Audience|29|True|Klapp
Audience|30|True|Klapp
Audience|31|True|Klapp
Audience|32|True|Klapp
Audience|33|True|Klapp
Audience|34|True|Clap
Audience|35|True|Klapp
Audience|36|True|Klapp
Audience|37|True|Klapp
Audience|38|True|Klapp
Audience|39|True|Klapp
Audience|40|False|Klapp
Mayor of Komona|42|False|Denne eliksiren kan gjøre alle i Komona styrtrike!
Mayor of Komona|41|True|Fantastisk! Utrolig !
Audience|44|True|Klapp
Audience|45|True|Klapp
Audience|46|True|Klapp
Audience|47|True|Klapp
Audience|48|True|Klapp
Audience|49|True|Klapp
Audience|50|True|Klapp
Audience|51|True|Klapp
Audience|52|True|Klapp
Audience|53|True|Klapp
Audience|54|True|Klapp
Audience|55|True|klapp
Audience|56|True|Klapp
Audience|57|True|Klapp
Audience|58|True|Klapp
Audience|59|True|Klapp
Audience|60|False|Klapp
Mayor of Komona|2|False|Koriander sin mi-ra-ku-løse mikstur seirer over døden selv!
Safran|21|True|Den ordentlige trylledrikken dere alle har ventet på: Brygget som vil gi naboene hakeslepp ...
Mayor of Komona|43|False|Applausen deres er ikke til å ta feil av. Koriander er ute av konkurransen allerede

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|4|True|NEI !
Shichimi|5|True|Jeg kan ikke, det er for risikabelt
Shichimi|6|False|BEKLAGER !
Mayor of Komona|3|False|... Kom igjen nå Shichimi, alle venter kun på deg nå
Mayor of Komona|7|False|Det ser ut som Shichimi trekker seg mine damer og herrer...
Safran|8|False|Gi meg den !
Safran|9|False|... slutt å spille sjenert, du ødelegger showet
Safran|10|False|Alle vet dessuten at jeg har vunnet, uansett hva denne eliksiren din kan gjøre ...
Shichimi|11|False|!!!
Sound|12|False|B Z Z Z I IO O|nowhitespace
Shichimi|15|False|KJEMPEUHYRER !
Shichimi|2|False|Jeg.... jeg visste ikke at det var nødvendig å fremføre brygget
Shichimi|13|True|FORSIKTIG !!!
Shichimi|14|True|Trylledrikken skaper
Mayor of Komona|1|False|Det blir svært vanskelig å overgå siste fremføring for vår neste deltaker, Shichimi!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|KA-KAH-K aa aa aa aaa a a a|nowhitespace
Sound|2|False|BAM!
Pepper|3|True|... høh, kult !
Pepper|5|False|... brygget mitt burde i det minste bringe frem en god latter for ....
Pepper|4|False|er det min tur da ?
Mayor of Komona|6|True|Løp, din idiot!
Mayor of Komona|7|False|Konkurransen er avlyst! ...nå handler det kun om å overleve!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|... som vanlig forsvinner folk som dugg for sola når det er vår tur..
Pepper|1|True|Der ser du ...
Pepper|4|False|...f å alt tilbake til normalen og komme oss hjem igjen!
Pepper|6|True|Din
Pepper|7|False|forvokste zombi-kanari-snobb!
Pepper|9|False|Hypp på å prøve et siste brygg? ...
Pepper|10|False|... egentlig ikke, hæh ?
Pepper|5|False|HEI !
Sound|8|False|K N A S !|nowhitespace
Pepper|3|True|...men jeg har n å en liten tanken om hvordan vi kan gjøre nytte av "brygget" ditt, Gulrot

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Akkurat ja, les nøye på etiketten ...
Pepper|2|False|... Jeg nøler ikke et sekund med å helle hele innholdet over deg om ikke du kommer deg langt ut av Komona nå med det samme!
Mayor of Komona|3|True|Som takk for at hun reddet byen vår fra undergang
Mayor of Komona|4|False|g å r førstepremien til Pepper for sin trylledrikk som ... ??!!
Pepper|7|False|... eh... som faktisk ikke gjør så veldig mye.. ettersom det kun er en tisseprøve fra Gulrotpusen sitt siste veterinærbesøk! !
Pepper|6|True|... Haha! Jepp ...
Pepper|8|False|... ingen oppvisning ?...
Narrator|9|False|Episode 6 : Trylledrikk-konkurransen
Narrator|10|False|Slutt
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|Mars 2015 - Historie og Kunstnerisk utførelse av David Revoy - Oversatt til norsk av Thomas Nordstrøm

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Gulrot er fullstendig fri, å pen kildekode og sponset med hjelp fra gavmilde lesere og "Patrons". Denne episoden er støttet av 245 Patrons, en stor takk til :
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Lyst til å bli en "Patron" og støtte Pepper&Gulrots neste episode? :
Credits|7|False|Verktøy : Denne episoden ble 100% tegnet med Fri/Libre programvare Krita på Linux Mint
Credits|6|False|Åpen kildekode : alle kildefiler og skrifttyper, er tilgjengelig på den offisielle nettsiden
Credits|5|False|Lisens : Creative Commons Attribution Du kan endre, dele videre, selge osv. ...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
